去玩新Game哈利波特順便買老婆餅啦！

周末突然多咗個空檔唔知做咩好？
去玩新Game哈利波特順便買老婆餅啦！
係愛呀哈利！